有無手足覺得山狗好襯曼連？

魔性+英雄主義+靚仔（力架黎講）

Yes

你襯曼連多D

我是騎士粉絲

山狗邊算力架

黑過iwobi